請教capture card+mic

請問問下買邊張capture card好 想直播ps4 switch果類遊戲
mic有無好介紹

Avermedia Extreme
你search Avermedia都好多款 你可以比較下